[快必] 唔 L 交二千蚊！唔L洗交

郵局雙掛號！！！PK 強收！

佢成日落區教育老人家

push

就算佢最後要你交
全港咁多封都拆到佢手軟

如果根據佢既理論
牛肉乾都應該適用啵

推

同埋要公開抄你牌條撚樣既資料！

起起樓主底 玩膠嘅

對 一定要 找返果條友出黎
比埋証據証明你犯左

黃之峰仲要空降好鬼